原來卡拉斯高踢緊果隊垃圾喺中超3連敗

3場輸13球0入球
想踢世杯?殘奧都無得你踢啊

加坦俾人踼傷 d中國狗隊友偷笑

西甲得啖笑

錢已依

錢已袋

真係恭喜佢

之前仲笑英超

有糧出咪得

有就儲起佢，完約就無人要架啦

人地去得中超
已經有8成係為錢
唔通真係贏冠軍咩
乜鳩中超拎完都冇人理啦
比盡你亞冠 好未
同歐洲比都唔知爭幾多級

所以贏輸我覺得佢根本唔在乎

可能根本就hea踢緊

大陸狗死扭都唔傳波俾佢

0:38 佢灰到

荷西方迪
歐國杯冠軍

係十成

好撚橙

理得你，錢已袋

重笑? 你下年要踢中甲啦

點解卡拉斯高學奧斯卡咁自甘墮落

保連奴

咁人地奧斯卡衰極都去隊有力爭亞冠既 佢就去到垃圾

袋足人工就贏啦 去中超為踢波咩